1. Сгенерировать SSH ключи на сервере
2. Добавить публичный ключ в аккаунт Gitlab
4. Добавить публичный ключ в authorized_keys
5. Добавить приватный ключи в репозиторий
6. Склонировать проект через SSH 
7. Добавить .gitlab-ci.yml и настроить его:
    - $SSH_PRIVATE_KEY - название переменной приватного ключи из 5 шага
    - 12.345.678.999 - ip ssh к которому подключаемся, аргумент -p 1234 порт

Замечания:
 - Права на authorized_keys - 644
 - Права на id_rsa - 600
 - Права на id_rsa.pub - 644
